都話衝立法會GG

GG了

G你老母

Good game

g係邊？

屌你老母抵你無friend

仲諗緊邊條傻閪，起底一睇，原來你玩開單機，咁等我善意咁回下你啦

屌你老母

你又知我冇fd?

Show Blocked User - 和你最遠既距離wO

屌你老母

Show Blocked User - 和你最遠既距離wO

又一個要靠 連登拎存在感既垃圾

Block 左唔駛覺得可惜
因為出嚟出去都係廢 post